有$5000 可以瘋狂食黃店啦

夠膽就只限指定商戶

點解唔夠膽

Why not

只限美心 吹咩

唔信

派YUU積分 吹咩

佢有咩做唔出

5000用alipay wechat pay 俾你

連燈仔都過咗成兩年仲咁天真
呢個狗閪殖民地傀儡正苦仲有乜唔敢做